仲有邊撚個當郭文貴係9UPPER,0可信?

化武又比佢TIP撚中啦

佢係美國屌緊女

信佢把撚